★震驚！原本新公屋富戶政策係政府Top Secret！

有乜咁機密

焗d富戶買一手樓

好普通既confid 一個workman都拎到啦

仲以為FBI CIA 機密檔案

富戶政策有冇誇d

咪黐線，多班人搶樓又扯貴曬d樓

早2個月話富戶政策推出，d唐樓/床位租金即刻彈升

踢出香港境就有用

restricted
confidential
secret
都未識分

蝗First

呢d咁嘅垃圾政策，有資格以上3項咩？